下個星期咩環境都無人知，仲等8月5!?

明明港鐵車長都話7月30罷工
其他人仲等到8月5?

真係罷工都要籌備咩
你班友仔射波d藉口唔係好撚多咩